中大民主牆貼滿「港獨」單張 疑似中國學生撕毀期間被阻

中大民主牆貼滿「港獨」單張 疑似中國學生撕毀期間被阻

中大校園文化廣場、烽火台、康本國際學術園、李兆基樓天橋及陳震夏宿舍大堂等地方，昨早掛上與「香港獨立」相關橫額或海報等宣傳品。所有橫額昨中午前已被移除，惟中文大學文化廣場今晨再現「香港獨立」橫額。

另一方面，中大民主牆亦貼滿印有「拒絕沉淪 唯有獨立」的宣傳單張，有疑似內地生在晚上約7時撕毀民主牆上的單張，及後被在場人士阻止。學生會人員到場後理解事件，涉事學生先以普通話，再轉用英文表示，她有拆除單張的權利，當記者欲採訪時，她則回應「唔聽。」

好樣衰

呢張清啲

民主國家喎 接納意見喎 屌你老母管好自己啲契弟先啦

好心啲支那人
接受唔到共產黨以外嘅訊息就咪撚落嚟香港啦

躝啦

海外支那人最鍾意利用自由反自由

呢d唔係一般支那人
呢d遲d返去做官貪污
梗係緊張d

撕爛人野係咪刑毀？

有片

想問下刑毀係咪一定要律政司告
有冇得用民事咁告佢
拍曬片做證據

自己出生地又唔見d支那畜敢出手

su片都拍埋，報警拉9件支那人啦

大學學店化之後大把呢D共諜

呢隻人型豬影衰晒d中國學生

支持報警

支那畜

支那樣

個學生會女仔既英文, 唔夠個大陸女仔揪

兩個d英文都1999

擺上天涯啦, 去左香港讀書連普通話都唔講, 講英文